[
    {
        "id": 520,
        "question": "Kana al rengini veren hücre",
        "letter": "A",
        "answer": "Alyuvar, Alyuvarlar, Alyuvar hücre"
    },
    {
        "id": 527,
        "question": "Yanıltarak bir işten caydırmak",
        "letter": "B",
        "answer": "Blöf, blöf yapma, blöf yapmak"
    },
    {
        "id": 1309,
        "question": "Canlı, neşeli ve sokulgan",
        "letter": "C",
        "answer": "Civelek"
    },
    {
        "id": 1543,
        "question": "Tahta kepçe, çemçe",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çömçe"
    },
    {
        "id": 1400,
        "question": "Üzerinde deney yapılan (canlı veya şey)",
        "letter": "D",
        "answer": "Denek"
    },
    {
        "id": 1413,
        "question": "Ücret karşılığı eşyayı koruyan kimse",
        "letter": "E",
        "answer": "Emanetçi"
    },
    {
        "id": 1329,
        "question": "Başka bir yere dikilmek için bulunduğu yerden çıkarılan taze ağaç",
        "letter": "F",
        "answer": "Fidan"
    },
    {
        "id": 580,
        "question": "Çökmüş, kaymış toprak, yıkıntı",
        "letter": "G",
        "answer": "Göçük"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 1810,
        "question": "BİR KURUM VEYA KURULUŞUN YÖNETİLDİĞİ YER VEYA MAKAM",
        "letter": "İ",
        "answer": "İdare, İdari işler, İdari daire"
    },
    {
        "id": 1282,
        "question": "İş bakımından üstün tecrübeye sahip olan",
        "letter": "K",
        "answer": "Kıdemli, kıdem sahibi, kalifiye, kalifiye eleman"
    },
    {
        "id": 981,
        "question": "Amerikan devesi de denilen geviş getirenlerden bir hayvan",
        "letter": "L",
        "answer": "Lama"
    },
    {
        "id": 628,
        "question": "Ruh hali, mizaç, hal, anlık hal durumu",
        "letter": "M",
        "answer": "Mod, moral"
    },
    {
        "id": 988,
        "question": "Açıklık, açık ve kesin yargı",
        "letter": "N",
        "answer": "nas"
    },
    {
        "id": 342,
        "question": "Uygun bulma, tasdik, icazet, izin",
        "letter": "O",
        "answer": "onay, onaylama, onaylamak"
    },
    {
        "id": 372,
        "question": "Bir iş için ayrılan belli para, tahsisat",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödenek"
    },
    {
        "id": 374,
        "question": "Parça, kısım",
        "letter": "P",
        "answer": "pare"
    },
    {
        "id": 387,
        "question": "Zarara uğrama tehlikesi",
        "letter": "R",
        "answer": "risk"
    },
    {
        "id": 690,
        "question": "Kısa mesaj servisi kısaltması",
        "letter": "S",
        "answer": "SMS"
    },
    {
        "id": 1685,
        "question": "İsrail para birimi",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şekel"
    },
    {
        "id": 1882,
        "question": "PİYASALARDA, BELİRLİ BİR MAL VE HİZMETE YÖNELEN SATIN ALMA İSTEĞİ",
        "letter": "T",
        "answer": "Talep"
    },
    {
        "id": 1079,
        "question": "Birinin yapmakla yükümlü olduğu iş, görev",
        "letter": "U",
        "answer": "uhde"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 1567,
        "question": "Miras bırakılan kimse, mirasçı",
        "letter": "V",
        "answer": "Varis"
    },
    {
        "id": 1584,
        "question": "Bir işten elde edilen iyi sonuç, fayda",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yarar"
    },
    {
        "id": 1586,
        "question": "Dinç, canlı, diri, sağlam",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zinde"
    }
]